突然好掛住一個女仔

其實一路都有掛住
但係呢幾日特別強烈
幾晚發夢都夢見佢好想見你

個女仔係好耐冇見定點？

我尋晚發夢都夢到你
你下面條野又大左

我都好掛住個男仔

係
因為佢唔喺香港

嫁咗

我都係，耐無聯絡了

唔敢聯絡

掛住個死咗嘅人

不要暗戀 做羅志祥

唔好忘記

從來都冇資格去掛住佢